漫威影業計畫推出旗下首部華人超級英雄電影《上氣》

根據 Deadline的消息指出，漫威影業（Marvel Studios）正在籌劃旗下首部華人超級英雄電影-《上氣》（Shang-Chi）。將會由參與了DC/華納兄弟（Warner Bros.）《神力女超人1984》（Wonder Woman 1984）劇本編寫的華裔美國人編劇大衛卡拉哈姆（Dave Callaham）執筆劇本，目前他正在為索尼的《蜘蛛人：新宇宙》（Spider-Man：Into The Spider-Verse）動畫電影系列續集編寫劇本。

Deadline的消息表示漫威想要複製今年《黑豹》（Black Panther）的成功模式，讓亞裔的電影製作者來拍攝一位亞裔超級英雄的電影。目前漫威正在眾多的亞洲和亞裔美國人導演當中找尋適合執導這部電影的人選。

消息還提到了漫威影業（Marvel Studios）的《上氣》（Shang-Chi）電影劇本將會對這個角色進行現代化的改編來避免這個角色當年誕生時的刻板印象。

註：上氣是70年代因為李小龍風潮被創造出來的角色，在漫畫的設定當中他是反派傅滿洲的兒子。

人地ironman玩高科技

CA玩基因改造

你玩功夫？

美國佬係唔係當攪笑漫畫睇

丹爺？

叫ip man入marvel仲好啦

黑寡婦 batman 功夫有咩問題

我覺得真係得子丹

好似係搵彭于晏/吳彥祖做

吳彥祖ok喎

黑寡婦有基因改造，batman玩高科技呀ching

mcu黑寡婦邊有基因改造
再講batman淨玩高科技？唔洗識打？
我意思係大把無超能力hero 點解會覺得咁出奇

黑婦喺蘇聯果陣已經基因改造，佢真實年齡同美隊差唔多，不過mcu好冇提

幾年前講過啦 個時話想搵王力宏

上氣唔接下氣

又將漫畫同電影撈埋黎講

在漫畫的設定當中他是反派傅滿洲的兒子

咁死得啦

咪同ironfist差唔多。

但美國佬唔多buy iron fist

係mcu而家想向宇宙線發展既時候 連bw 美隊呢d大戰都唔夠打 仲整隻上氣出黎可以做咩

搵吳彥祖做我會睇

後期上氣唔係美隊level

如果真係Harry仆街做就真係睇硬

叫過氣就真

上氣可以避子彈接子彈，戰鬥能力仲高過美國巨腸

immortal on9仔呢

屌你成隊avg d 甲都防彈啦仲避

mcu大部分都擋唔到子彈啦
唔好撈漫畫黎講好冇

master Wong獨立電影
asian，Chinese，有一定實力可以出場

佢係中国食晒元素表所有元素而進化既 元素超人....

一見到功夫就諗起Netflix個垃圾iron fist
拍功夫題材真係唔該認真啲搵武術指導

揾黑俠好過啦

如果有第二集係咪叫「下氣」

叫上氣不如叫熱氣啦

呢條撚樣個仔?

上氣唔可以用正常武術黎比
Ironman d甲都打得爆
拍得住東方不敗空手打DG兵

馬浚偉？

變左好似iron fist咁 一個字 柒

同iron fist有冇關係?

係就真係會睇

上次吹捧黑人同女人做英雄，今次到黃種人，下次會唔會出個智障英雄做主角?

笑到我抽筋

一招如夢初醒已經夠KO Thanos

上氣唔係淨係打拳頭交/物攻個啲

有mp識氣功炮打到特技個類hero黎

睇美漫就係想睇鬼佬打壞人/怪獸，睇asian我睇返幪面超人算喇

支那人玻璃心已經碎緊

有冇人數下荷里活出過咩華人主角superhero電影？

刀槍不入一神僧

仲有冇？

力架 女權 到華人

仲唔係習武帝

搵鄭嘉穎囉 呀～～～～～～～～～～

唔知點解腦海即刻出現佢個清朝look

縮圖以為係mortal kombat

人哋叫刀槍不入-僧侶呀屌你

熱氣

我睇immortal on9仔仲好

下火

亞洲版 黑豹

留名睇又係黃曉明做主角

鬧太套

叫上氣好難聽
叫鐵拳無敵孫中山我老閪都支持

咪又係想好似黑豹咁攢nigga錢，不過今次對象係支那

PC夠未
好好地拍啦屌
係咪下套要拍女同志英雄

Deadpool已經有

唔得 要做主角
成個主題要圍繞女同志
個標題直情寫撚埋 咩女同志救世界果隻

笑左

入得場全部都係les同女權撚

Marvel最鐘意靠PC賺錢
因為無人敢講套戲唔好睇
真係好醜怪
好好地拍咪幾好睇

05年話拍講到宜家

一定要有場水災 游水 救人戲

支那俠
Chi Na man

加埋氣功咪龍珠咁囉

全力G持伍允龍做上氣

我記得佢好似識分身

唔夠威猛

唔接下氣

美國佬對華人印象永遠都只有李小龍同功夫

得一集 唔會出第二集
因為上氣唔接下戲

搵番李小龍做原型得唔得

伍允龍都得咁Rocky都得喇

如果係丹爺 再搵岩武術指導
我實入戲院邊打飛機邊睇

上氣2不接下氣

俗語有話上氣唔接下氣

上氣
中氣
下氣
三兄弟

成日以為整d中國元素會吸引到中國人，其實玩火
D&G有板你做
做返自己充滿美國味先係正路

搵日本咸蛋超人加入好過啦

喺日本MCU展睇過係有咁介紹電影個BW

mcu bw係絕育咋嗎 撚有改造

伍允龍美國藉 英文勁又大隻又本身識功夫
重要唔出名唔貴

啱阿，整得唔好，一陣d大陸人玻璃心又話你歧視又話你辱華

上氣唔夠下氣打

因為上氣唔接下氣

做華英雄咪仲正

唔係華裔做 印尼人做男主角

Ironman夠唔夠丹爺打？

快過quicksilver

呢個要高登舊會員先知，你呢到講冇人識

睇o左 做土氣
俾強國人睇

dare devil表示：都是垃圾

根本係連登仔

哇 打死人咩

成班傻仔 逢亞洲人就反
亞洲得中國咩

硬係覺得亞洲人樣加特效唔咪好夾

Marvel界阿凱

Ele-man

真係拍嘅就唔該去盡啲
唔好又拍啲好stereotype嘅美國式華人戲出嚟
最好就參考吓Crazy Rich Asian

吳彥祖喇 做過美劇主角喎

馬浚偉?!
唔撚係化

出個唐氏綜合症

上氣啟發自李小龍
李小龍係香港傳奇，又唔係中國傳奇
仲有，mcu入面黑寡婦，鷹眼都係冇所謂既超能力架啦
美國隊長話就話基因改造，但佢技能咪又係武術
而家連劇情係點都未知，你地咁介意做乜

衰在龍哥自己日日自稱中國人呢

我打機成日用呢個角色，動作好靚好型

Kris wu 一路打一路skr

亞洲人我覺得得李炳憲curry到角色

太矮

gi joe白幽靈好掂

王力宏、吳彥祖呢啲有返咁上下高度先會似超級英雄